<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="80">
  <author>Peppie84</author>
  <version>1.1.0.0</version>
  <title>
    <en>Extended Leasing</en>
    <de>Erweitertes Leasing</de>
  </title>
  <description>
    <en><![CDATA[Stop with breaking down the dealer's tractors and equipment and not having to pay for it.
With this mod you have to pay the repair costs when you return the tractor or equipment. Additionally you've to pay washing costs, max 30% of the basic costs (deposit), for a dirty tractor or equipment.

For this you get back the basic costs (deposit) that was paid at the beginning.

Changelog v1.1.0.0
- You have to pay washing costs for dirty tractors or equipments
- Moddesc version update

For more information, help, and reporting issues please visit <a href='https://github.com/Peppie84/FS22_ExtendedLeasing'>GitHub</a>.
]]></en>
    <de><![CDATA[Schluss damit die Schlepper und Geräte des Händlers kaputt zu fahren und dafür nicht belangt zu werden.
Mit dieser Mod müsst ihr die Reperaturkosten bei der Rückgabe des Schleppers oder Gerätes bezahlen. Zusätzlich fallen Reinigungskosten, maximal 30% von den Basiskosten (Kaution), an wenn der Schlepper / das Gerät dreckig abgegeben wird.

Dafür bekommst du die Basiskosten (Kaution) die Anfangs bezahlt wurde, wieder zurück.

Changelog v1.1.0.0
- Reinigungsgebühr muss bezahlt werden wenn der Schlepper / das Gerät dreckig abgegeben werden
- Moddesc version aktualisiert

Weitere Informationen, Hilfe und Probleme melden findest Du unter <a href='https://github.com/Peppie84/FS22_ExtendedLeasing'>GitHub</a>.
]]></de>
  </description>
  <iconFilename>icon_ExtendedLeasing.dds</iconFilename>
  <multiplayer supported="true" />
  <extraSourceFiles>
    <sourceFile filename="src/main.lua" />
  </extraSourceFiles>
  <l10n>
    <text name="base_costs">
      <en>Leasing Base Costs</en>
      <de>Leasing-Kaution</de>
    </text>
    <text name="washing_costs">
      <en>Washing Costs</en>
      <de>Reinigungsgebühr</de>
    </text>
  </l10n>
</modDesc>